冇人講雷蛇同騰訊合作？

？？

食雞神器

有咩好講

唔好講，求下你